BLIND真係好愛BLACKPINK

BLACKPINK的國外粉絲把他們的抗議規模擴大了。

原文只抓了3張圖，
我把組織這次抗議的美國粉絲推特站上有貼的地點都放上來。
Gyeonggi Building

Seoul Station

Myeongdong Red Eye

KTX MEDIA WALL

Hongik University Station-1

Hongik University Station-2

Gongdeok Station-1

DMC Station

Incheon Airport

留言：

1. 她們巡演的場次好多。這似乎已成YG藝人的習慣了，1年1張專輯，然後都在巡演。YG只專注在巡演賺錢上。

2. YG就是藥局所以我懂，顆顆顆。

3. Teddy不再為她們寫歌了嗎？請以除了Teddy之外的製作人寫的歌回歸吧！

4. BLACKPINK看起來就像沒什麼行程的新人團體。

5. BLACKPINK的外國粉絲真是驚人... 飯上YG的團對他們來說太慘了。

6. 我想看BLACKPINK的年末舞台... 我相信如果她們參加年末節目，一定會是熱門話題。

7. 但BLACKPINK人氣已經很高了，即使1年只回歸1次。

8. 呃... 這段日子裡除了成員們發的IG外，我根本看不到BLACKPINK。

9. 所有YG藝人的回歸間隔都愈來愈長...

10. 對「藥局」講再多也沒用。

bp

藥局

blind

我係blind啊屌

咩意思

下年cb缺一不可

Once=9
Blink=9

收聲啦弱智

收皮啦你